有冇手足開始練跑操體能了

最近開始練跑
打算立法會投票果日跑落票站
唔洗排隊

Ching幾分鐘一k
5km計

35分鐘5Km

都過左大半年先開始練 冇撚野呀師兄

我負責幫大家補給
請手足食甜品

離選舉仲有幾個月

20分鐘1km

練緊
練完再返工
堅持左一個幾月